NBA季後賽討論區(20)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

輪椅仲可以撚到ＣＯＮＬＥＹ訓低

屌你abrines打左一球喘哂氣

今日係電動輪椅

西書又狂射3分喇

西書單節17分

3分輪椅

訓左無睇 okc係咪有得打

offensive foul harden

終於吹off-foul

Okc 個場
D 球證垃圾到
兩邊都好多bad call

虛火黎

屌tp d 3分仲準過屎綠

harden好肉酸

仲以為走步

又hack roberson

唔收又比人hack架啦

lma炒樽算啦今日打得幾好唔屌住

加素

成個series得佢準

Ariza無foul下話

波波.....呀唔係，觀眾都準過屎綠啦

cls wb

Clutch Bear好誘人

西書又炒罰球

打到手先

佢叫積極攻內線

痴撚線

又黎入=MVP 唔入=無腦既打法喇

馬刺其他球員麻煩拎下分

屌 adams廢撚到

識唔撚柒識吹架okc果場支雞

今年ＰＯ真係差到
無哂上年Ｄ霸氣

痴線wb

攻又唔店守又唔店

３球都唔球，第４球仲要咁撚遠
大貪到

訓撚醒未呀佢

Nene過得好靚

隻雞真係有少少on9

屎綠

守守下走撚左去

上一場睇post，連d wb fans都話唔想佢入到尾節球無理三分
因為入左佢肯定會更加上腦

Nene真係好使好用

其實係gordon first step快定okc d人抖

無係出面死fake爛fake

Trade撚咗Adams啦 攻守都咁鳩

pau亂switch

作為西書ＦＡＮＳ都覺得呢樣真係死穴黎

鬥TO

咪再射喇西書

一貫打法

btw, Ariza個球good steal黎，咁都foul, 兩邊今日D雞都奇撚怪怪

Wb又黎料

目擊同樣事件發生太多次

zbo繼續無解

要ＴＲＡＤＥ都唔係ＴＲＡＤＥ佢先

咪再射喇夏燈

開完POST射個3分波

諗住okc輸 點知再開返贏緊o既

Green 竟然入到三分

屎綠3分

慢鏡睇翻打哂手喎

wb 有冇得抖

唔好燈呀

講真，而家parker成日剷到去一半先發現剷唔入
跟住先會停低搵人傳，咁樣真係好易俾人守到

無手感都狂隊三分真係

三分雨

千萬中鋒KANTER坐板凳

家嫂又有3分

聖城落雨

暫時33mins

佢份約
搭Kanter啦
兩個今年發瘟

今日有就由佢啦
差唔多全中

一定係ola

5/12 ....

以前真係得

準備好倒水未

DIRTY俾返個三分PACKAGE佢
Green

唔ＣＬＵＴＣＨ唔中呢樣野同ＫＯＢＥ一撚樣

有時真係唔知點講
佢唔咁打隊波可能輸得仲多

cole

佢係有時一步都鏟唔到先衰姐
成個series無乜你講既野喎

準備好打G6

第三節20分

以前直接floater 唔洗傳

屌你 有條女 整個牌寫air gordan

我知你想話佢mj, 但gordon 3 分射手你整個air 字比佢

拓荒者GM：Lillard和McCollum是非賣品

火箭Dekker係唔係下場就出得

ＴＲＡＤＥ ＫＡＮＴＥＲ無意見
季賽打得好，但防守真係等於０
但ＡＤＡＭＳ你去邊到搵番個咁上下質素甚至好過佢既底番黎
如果連禁區優勢都無埋西書要打足４０分鐘都似

Okc

daj

明明季中想TRADE會員

GoSpursGo

Oladipo 都換得

應該就開始hack Roberson

ＬＡＣ會比你咩
反而ＢＧ我覺得有Ｄ可能

睇番Valanciunas都幾撚仆街
想整傷monroe

頭先咪有球to 左

oladipo爭氣小小得唔得

Okc班後備又開倒水mode

邊有 有人傳咋
我記得拓柒GM即刻出黎澄清

黑哨刺

邊撚到有foul阿球證 louwill

睇左成季仲唔死心

呢場擺明係最後一場

頭先manu個球都係咁姐

體毛foul

似撞完唔夠力傳多d

今年真係唔覺佢有幾好 同個好字扯唔埋欖

縮哂手都吹，好撚野

成季都無場上季同wb鬥爆嘅表現

3分 foul 13次 Lou + Harden

呢球邊度foul

anderson比d貢獻睇下
防到一球都好過冇

吹到咁鳩

咁都吹

道火集中響對記者鬧25

上西書啦

輕鬆倒水

痴線

Lou球三罰

14-4

13-4 run

mem coach又發火

lou will

lou will潮人的禮物

Lou

4:14

用兩分鐘倒晒

lou

馬刺要贏了mark唔到kawhi已經唔洗打

Shoot it from victoria

Westbrook 要打足48分鐘

劇本

倒水快撚到

又倒水 次次都係咁 灰撚到

lou 好似已經第2球咁遠射

會唔會係咁啊 lou will

永遠懷念brewer

Molamola

咁既打法 就算比okc偷到今場 下場咪又輸返

Kawhi

THUNDER 班BENCH 咁撚廢，真係關西書事?

上年鬍鬚兄弟ＰＯ屌打哂成個西岸咁濟
今年

唔係有佢
呢輪隨時係火箭輸

不嬲都話全宇宙無人mark到lou

不了

睇唔透球證諗咩

一睇直播就見到箭又射罰球

第二節諗一諗後三步，呢球後四步

講真 火箭求其一個shooter去左okc發達

個爭波其實有人拉到MEM落左地爭波果個人
點解變做SPURS 波

見okc追返轉頭 特登轉台睇返
打3分鐘又落後

西書出黎打埋果10分鐘佢啦

點解潮會放走ＬＯＵ咁撚過癮

Rockets 啲bench 同okc啲bench無得比
Gordon +Lou > okc bench

2分鐘倒10分

邊係成個西岸
主要係勇士咋嘛

點都倒
坐低抖下好過啦

都預左tank有咩所謂

燈

湖tank唔會比到好多機會佢 lou又想打po 雙贏

順水人情 基石又點名要

Lou>Okc bench

打埋可以休季架啦

為下季抖

好撚廢okc bench

lou > wb隊友

火箭用咩trade佢

駁唔到

Maxwell keep得咁好

西書而家感受一定好似同班free rider做project咁

即刻timeout

無睇開潮，ＴＨＸ

brewer 加 first pick

神鋒brewer

office得一個人開工,其餘喺度遊緊魂

仲話交換隊都係Haren都會帶雷贏
你比呢堆三分炮Wb佢場均15助都得

9分鐘得返一個Timeout
不過都無所謂啦OKC有咩play

如果roberson今年份約都唔算太大既話，我覺得roberson真係唔使換
反而要諗用oladipo換個火力更穩定，但防守可以差少少既球員

比起wb,haren真係好撚幸福

Wb衝去前場隊球三分 返去防守

火箭主場表緊演個asian好靚仔

我都睇唔透

又係季尾先講呢D...

無左班shooter harden打毛咩

Moore忍痛割愛

咁打好過比啲隊友炒easy2 睇見都想死

好大波

比呢Ｄ隊友西書應該一樣有頭三

Gay

吓，唔係得火箭熊派衫咩?

交換會勝唔敢講

但一定要吹奏Morey
互換GM差唔多

箭迷痛心

不過西書覆記者真係好有風度 永遠唔會賴隊友

睇見wb都覺得慘

搵返個playmaker就好 得西書一個打撚咩

場場打撚到三雙都輸

Morey
睇球迷反應，佢嘅存在好似WHITE MAMBA咁

自己好多時都打上腦波
無得怪

Rose

一打五呀點打呀

比番個穩定既外線都好

C.Payne潛到TRADE咗

神鋒brewer,上年1：3 cap 快艇佢都有份
當年既後備四巨頭，鷹王，神鋒，Terry, 仲有阿根廷佬

１９：４２

其實okc都有mcd可以射3分架
教練唔撚用姐

傷完無好波過

本來幾期待佢 傷完出返黎真係

Shhh

根本雷成個打法戰術靜係圍住wb,wb？一落場成班唔撚識打咁好明顯係教練問題

個垃圾教練就唔好提啦

開拖time

WB屌人

癲狗

嘈交

好似RAP BATTLE咁

死番你老母個閪到啦ＢＥＶＥＲＬＹ

Grant個啲拎住個波真係會唔知點做 即刻搵wb

屌撚柒隻癲狗

依個OLADIPO 交得咁鳩

西書個樣

KD
點解要離開OKC啊

WB個個進攻壓力大到 成日一過半場就比人夾

兩個好似平時d會然咁係度理性討論

比人打J WO

BACK TO BACK ON9 TO

其實好應該要諗無ＷＢ要點算
不過好似ＢＤ無諗過

點解要屌鳩PB, PB明係哈登隻守門犬

fuck u!

no fuck u!

fuck you mother fucker!

fuck you too mother fucking bitch!

fuck you piece of 9 shoot shit!

fuck you 屌你！

屌你老母呀！

屌你個教練點解可以咁快玩到得返一個暫停

打波咁撚污糟預撚左啦
唔咒柒佢全家咪算有口德

因為佢啲行為動作

Double team玩走兩個

有下係wb俾人圍搞到要叫to

我講WB 打佢J... 傻到你

咁Adams都應該要屌埋一份

一轉台又見到wb pull up three

作為雷撚都覺得脆脆地輸左佢好過
過到呢場都係４－２

有乜問題

wb傳波啦

西書無力啦

wb 冇力打啦

羅白臣

Wb射完3分未

westbrook 第三次入太多 而家真係上腦

講緊ＢＥＶＥＲＬＹ平時打波幾撚污糟呀
睇唔撚明就死番幼稚園開始重讀中文啦

仲有6分鐘 打到好似最後兩分鐘

仲係50%，睇下會點

射夠三分未

屌你老母 oladipo試下攻得唔得 on99咁
Beverly防守勁走去球球ISO

wb無血啦

Ref is suck

Billy Donovan咁廢
快啲炒左佢

仲有機

裁判唔係黑，而係有劇本

成場吵到

比T 觀眾啦

掂都掂唔到

雷黑撚到

其實應該係Referee suck

gordon成日食d foul好無辜

屌你老母oladipo 剷籃都唔掂

聽唔到佢地叫緊啲咩

ref: 幫你幫到呢度咋 執生啦之後

火箭班友咁鍾意睇電視

Adams係籃底永遠都唔跳 完全冇啲威嚇既能力
Iblocka個啲block你唔到你都怯先啦

你諗下箭有幾多球體毛三分foul先啦

嗌完and-1就有foul

教練廢，隊友廢，全隊都廢，得wb carry

上面話ref is suck

harden is god~~~啪啪啪

ref you suck

唔係 Ref you suck咩

Mvp

雷滿team foul

個啲行埋人地到叫聲就有

ft mode

懷念ibaka 見佢而家打得無錯都有啲安慰

Black whistle 呀

唔夠你老母黑
箭Ｄ３分ＦＯＵＬ你食撚左？

一睇就見到d 黑哨
擺明nba想佢地game6

應該你啱

好嘈

有一球哈登既真係係foul, 其他draw哂contact,點樣唔吹？

Wb搞咩今場係咁炒罰球

我見到9號仲成日以為係佢黎

你訓返啦
箭D 3FT仲黑啦

真係互射罰球

好多雞

一路都唔想佢走 覺得佢fit雷既打法 協防好 long2準

翻黎啦

㭍箭都有資格話人黑？

啪針打嗰真係好傷
好掛住11年連住有幾場5+ BLOCK嘅佢

ft 大戰

快撚d輸左佢啦
Ps: 雷迷

ＬＯＵ個Ｄ你收埋左入你老母個閪到呀 ？
我睇左２節都睇唔少啦，洗唔洗數番比你聽

Harden要犯有犯仲講乜撚野黑

harden對車頭燈又著燈

有呀 上次反去就絕殺左雷

屌 又罰球

我究竟睇緊乜撚嘢

真係互射

講緊箭雷今場

比賽中，裁判在底線擦球，一位現場球迷對裁判發洩不滿，他對著裁判喊道：「你應該回裁判學校重新學習。」
這位裁判一邊擦球一邊笑著回應道：「我在裁判學校已經拿到博士學位了。」

parker

仲講得出黑 lou個啲三罰

Harden飛釘

ＴＲＡＤＥ走ＩＢＡＫＡ但有ＧＩＢＳＯＮ補番我覺得算係咁

個下真係 雖然輸波 但覺得佢終於去到可以俾佢表現嘅地方

吹到last 2 minutes close game先有話題

而家先5:00
有排捱

場場都飛

做乜撚野呀 互射12碼

Wb 3pt 5/16

證明佢無踢波

屌你老母好撚悶

乜撚野事

我睇緊乜撚野

佢地份垃圾報告只報最後兩分鐘，而家點吹都得

又罰球

diu

deep 3?

foul撚完未

次次進攻都有吹罰

where is the smoothness

好似來回左6次以上罰球喇喎

罰球大賽

西書唔好射啦

robertson個樣

咁遠射埋去

Wb 幾犯？

五犯了

睇埋雷火先睇呢邊啦

唔射都係死 是撚但啦 睇到灰

上腦

睇番隔離算

好悶 唔好再亂吹啦

球球唔夠力
手軟啦

根本帶到過去起手都有困難

Harden一剷就上foul line
把撚喇冇人守到

oladipo我屌你咩

高質好多

屌撚死OLAPIDO 喇
Adams搶到個OFF REB 一樣車個波出界

識唔識傳波

你都點撚樣呀oladipo

Kill me
佢可能變咗第二個Nick Anderson

ola你傳緊比邊撚個

你最叻啦，總之所有火箭既foul都係罪，wb比隊友比GM比教練累到輸波，連球證都針對佢

收皮啦，下下都老母個閪，你老母個仔真係閪啦，睇波睇到咁撚樣

正式宣布4:1火箭出線

一邊一個尻射 一邊一個進攻一定有吹罰嘅
我睇緊乜撚嘢

屌你老味 點撚樣傳啊？

WB 又ISO
可以轉台

wb完季trade走oladipo啦

根本箭高兩班波

雷書：屌係都廢事

我睇緊咩 Ola呢球咩黎

街場打都多movement過呢度

harden 咁都有30分

呢下TO核突到呢

小寶一個人iso 3pts --> harden ft,之後又到小寶射3分無限loop

睇黑子學傳波

高兩班一早場場大炒左啦

其實唔係
睇左5場
5場都係頭3節55波 更甚係okc更好
去到第4節就收皮

三四米就接到 係wb唔夠高

屌你老母 攻又我攻曬 守又我守harden

parker好hot

咁撚辛苦搶個籃板就咁掉走左

你無撚野呀，係你自己話雷黑先
我咪數番比你聽箭又有幾黑

唔撚話得就咪撚上網啦咁撚玻璃心

冇人守到Harden講完，可以轉去睇刺

西書第三節放係第四節會尾機d

呢條友真係好撚廢,唔怪得魔術要放走佢

應該係火箭同西書就55波 同bench打就高兩班

又見到短髮大波嬸嬸

你老母 Ola真係廢到on9
Adams又係 呢球明明第一下就上得 係要擺低粒波 比人foul 罰球又唔撚係準 上年啲finishing 無晒

Thunder 球員求遠被迫害是常識吧
兩邊都有bad call
今場真係冇咩偏幫

輪椅變單車

都係高2班
箭睇住黎食既

係火箭特別嚴重

第四節西書夠數+無力 又上腦
箭就著晒火咁反cup/拉開
幾場都係咁

Hou in 5
不意外

parker又準，kawhi又穩定，mem要輸了

終於見翻我熟悉嘅垃圾刺

場已轉

Parker po mode

睇真d變左光頭

唔好燈

都係嗰句
真正拉開比分既係班後備同教練

Oladipo係咪廢撚到咁

仲有邊個有得分能力？

係佢自己話雷好撚黑
兩邊有ＢＡＤ ＣＡＬＬ有認同
不過講到得雷黑咁就預左比人屌啦

唔屌得就唔好上網，番去搵你老母呵番啦
講完

Westbrook 12/16
Harden 12/13

Harden呃好多罰球

kawhi潛左水喎

btw垃圾刺一定倒水

agger

西書頭三節龍
四節蟲

火箭攻都唔使攻又有罰球射

贏波就膽大

ola? kanter? gibson?

你睇波先啦 咁大壓力下 13/28仲想點
唔係佢第三節啲入波 拉開咗打都唔洗打啦

睇親都係火箭罰球

火箭每個possession都有罰球點打

連攻5次都唔入

Wb block左自己友？

17次三分起手
我都唔敢

Okc 以為換到寶
點知執咗舊垃圾

wb無撚晒氣啦

熱血分滿分 不過唔入就係唔入

Wb Blk

自己友波都搶

Kanter場都冇落 睇波未

自己睇啦，我邊有話雷黑，我由頭到尾都話兩邊雞有問題

wb係勁，但會唔會係輸波就只你隊友教練GM問題

以為睇錯 做乜鳩

block柒grant

亂鳩咁黎

Slam Dunk片尾

西書block自己友

你地唔好再話箭有罰球射啦
一陣啲箭撚又出黎玻璃心

冇左haren火箭會唔會冇雞

補極都唔入

2/17

屌 羅拔臣啫喱

羅拔仔廢撚到

見到

2-18

己經預備好睇大飛點輸

狂炒籃底
返得屋企啦

westbrook 真慘
夾班垃圾隊友
oladipo, andre roberson 全部垃圾

Eric Gordon 同Lou 都係咁搵食

真係好撚on9

準備轉台睇隊長

頭先grant wide open補籃 比wb搶走左個reb
之後炒埋

2/19

roberson ft全炒
ob撚9

2-19

okc個教練真係好有問題

harden既draw foul問題，都唔係第一年
但playoff應該容許多d contact

Ola笑死人咩 kanter無上場 Gibson 都無乜單打能力最多打下pick and roll

笑甚麼 okc3哨

而家仲可以用hack-a-shaq 嫁咩？唔係改左例？

每場劇本就係頭3節 WB 打生打死領先，到第4節頭2分鐘俾班BENCH倒水 倒輸10分 之後叫WB上黎追，追條撚?

在MAGIC個陣都係防守OK，進攻都冇咩板斧

好似最尾2分鐘先唔用得

wb生命籃球

射撚完3分未啊屌你老母

呢場我就真係冇睇
不過見你地講到雷霆除左wb其他全部都係著住波衫既猩猩忍唔住駁兩句姐

last 2 mins先唔得

好準下下都中前框

呢兩條友剩射三分都夠煩

block左咪又reb

gasolshake得靚到

傳下波算啦wb

Wb做乜鳩

TP

西書炒撚曬

隊友進攻的確廢柴

咁你冇睇波學咩人駁啫

一打唔洗找

molamola 下季再努力

Hou in 5

屌成班好似BLOWOUT 咁唔撚打既

西書

痴線，仲俾波佢

就咁睇第四節,都真係好多off reb搶返俾WB射架喇

Roberson 唔該入返球ft

放棄

Foul roberson好撚醒

1/10

準備2-21

睇哈登射3分，硬係覺得個波好飄咁

okc搶左幾次off reb都係wb自己射晒

97 VS 101 仲有機OKC

Roberson 除左守波好啲之外，仲有咩作為

35秒13分呀

乜撚野比賽

3-21

3/21挽回面子

咁快放棄

on9 okc

Okc呢50秒好鳩，點個hou仲鳩

Roberson罰球

13秒35分

兩隊都on99

屌你 oladipo 發夢唔撚接波 嘥咗個進攻籃板

14.2857%
Magic number

Gibson 唔算冇單打 睇對位
有Gibson 係戰術方面起馬多d 野玩
搵唔到進攻點 又唔放單打力強既kanter 出黎
教媽真係垃圾

3/21

講真...PO 第2輪真係唔岩英雄波...1個打全場無用...(隊友又屎)
提早出局算啦..

James除外

sg 位點解可以廢到咁

kanter傷左?
做咩唔出?

Regular
Westbrook fta 10.4
Harden fta 10.9

買飯王一場多你半粒

我係箭教練屌撚死班柒頭

垃圾

Season罰球全位置第二差，僅次Drummond

佢D防守已經廢 進攻都廢埋出黎托咩

條友高中打PF 應該無練過

westbrook 同阿仙奴既 山齊士一撚樣

OKC咁打落去只會一輪遊啦

多半粒已經係逼害

放暑假苦練下啦

西書真係永不放棄男

Roberson防守勁之外到底有咩用

笑KD成咗成季換嚟俾人TRADE

屌oneal都冇咁廢啦

我估因為防守腳步慢所以唔用佢

gibson之前場場一開波就單打姦Anderson
d中距離又穩

已經一輪遊左

攻都唔多掂今年

呢場冇睇代表我一路冇睇
game3 gibson打爆箭你食撚左？

屌 鳩掉都唔會入咁少

我估佢垃圾

兩隊都係我愛隊

我射都4-5成啦

我都準過佢

樂視講撚到wb就黎死咁

KANTER同ROBERSON唔走，分分鐘PLAYOFF都冇

識foul一定foul Roberson

己轉 jazz

Pau and one

roberson值得留
kanter要睇下點

佢守唔到harden擋拆啦

Jazz終於齊人

對住呢d 隊友唔死就假

係咪史上第一個比人hack 既shooting guard

me too 個feel有d似 下年繼續努力

2個都走晒算啦

所以教練先係主因
明明有其他戰術玩又唔玩
死都要西書無限單打

GASOFT AND1

Nick Anderson

真係欣賞WB 咁搏
但佢個打法真係好難過到後面D隊

kanter係，但roberson呢個表現叫做對得住佢份人工
而且佢呢幾場既防守已經補到佢進攻上既失分

人瑞既生命籃球

同自己兄弟一齊打真係好正

你識春咩， 人地瘤迷要求既隊友一定要LBJ,AD等及數，唔係既都係累wb輸波既罪人

不過有又點，咪又係擦大三元

Pop仲笑鳩manu

轉去東岸啦wb

火箭都過唔到啦,唔駛講後面D隊

條7頭自己手軟炒9曬4球啫

點解第3,4節出咁少gibson?

Daj

gobertttttttttttttttt

兩個老野加埋差唔多80仲博成gum

再講多次
Hou in 5

manu今日返生

打clutch time放件罰球炸彈在場
希望佢下季爭氣啦

好撚痛

Pop 笑鳩Manu

mvp

屌個oladipo 廢唔廢D

應該心理病

我都覺得gibson其實好洗好用

成件事好好笑

工兵黎講一流

西班牙仔

兩分咋屌

mcdermott都出好少
未打呢場之前5x% 1.8 3分

轉身射個3分波

2分

jazz 未入局

mills今日鏟得入
幾耐無見過

毛巾

傻閪你睇返今場波先再講啦
冇睇波又話咩隊友搶off reb比佢炒
先唔講今場佢命中唔係低
幾多easy basket佢啲隊友炒撚咗先呀
講波喎 連Kanter冇落場 Oladipo手都起唔到 都唔知 笑撚大人個口

轉台啦

咬住個分數就夠，大飛一陣自爆

Okc放暑假啦

foul咩?

呢幾場出得唔算多都打成咁，真係大把隊想要

Patty mills:我要加人工呀

Taj+Doug對火奇兵

bertans比人撚

westbrook唔去握手就走左

比輪椅頂住人工

OKC

咁無風度

OKC GG
成隊得WB拎到分玩JJ咩

希望okc自由轉會可以簽到JJ Redick 跟住放ola打第六人 印象中ola其實需要持球先打得起

大飛自爆快到你唔信

MVP已袋

都唔知BD諗乜 攻唔入又唔出佢 出得25分鐘

唔夠錢買靚毛巾

一輪mvp俾人恥笑一世

manu學slow mo上籃？

西書無兄弟

Collision

果然

不過7箭最多咪二輪止步

那有錢

再次証明籃球係團體活動

如果將Harden同西書對調，我深信會係雷霆大勝

信我
有jj無走位都無用

望清楚呢個SERIES嘅JJ先啦

大飛三分放題真係得啖笑

7箭真係完全冇冠軍相

同埋jj太老

On9大飛又3分放題

隊長

James同curry打完都黎個擁抱
起碼同harden擁抱下呀

11-0 run

對馬刺熊仔難講

無人話有 撚到mvp 得分王 心足了

技術層面 harden 真係好過西書

體格同熱血就一定係西書

有睇全場不過無睇詳細數據，原來都有出成24分鐘

大飛防守

jazz 已經出番哂d人任務完成可以出局

雖然部分瘤迷太濕鳩，但都希望wb下年有更多支援

wb的確係mvp人馬，佢同哈登都打左個精彩既系列賽比球迷

頭腦都係啦

JJ 今年打po 表現都唔係好得
即使有波叔係到都發揮麻麻
何況同西書仲有個垃圾教練夾

但mvp仲有機咩

唔係都係西書拎咩

睇西波艇先

又係勇對騎

Wb mvp已拎
基石慢慢拎住個助攻王同二輪止步打j啦

不嬲都垃圾，唔知做乜季初咁都要俾人話防守勁，咁都要燈

佢意思係可以吊打mvp

kawhi打pnr直接比人double甚至triple

conley屈到

第一節4夾添

哦 雷迷

主要想搵個starter sg 等ola打第六6 增多替補能力 唔洗倒水 but前提係要ola唔好7

一輪mvp都夠笑

當年Dirk 好似都係咁？

會員

屌住呀會員

唔想再見到Roberson

瘤=/=癗

垃圾刺咩防守

hayward d 3 分

唔想再見到kanter

第4節真係泥漿摔角

出色啊

MVP大熱入唔到第2輪

同A.I比喎

Harden根本高一班波
搞撚笑咩依家打1on1呀？
西書一尾Iso

岩岩係三分線外兩步triple

11未到G5都仲俾人笑

隊長今日三分準到

D罰球真系冇眼睇

有咩好笑 無我okc po 都入唔到

傻閪你睇清楚先再講啦
我撚有話過隊友搶off Reb比佢炒？
而家係話你班傻尻剩係識賴尻佢班隊友
而家你班波係咁打，所有野比哂wb發動，跟手又屌尻d隊友冇貨賣，屌，你成場波波都冇乜掂你想d隊友比d咩表現你？

pp

火箭今年入到二輪已心足
個陣太鳩

入番上場冇入既波

三文治力量

Harden關鍵時間係咁draw foul拉開分差
適當分波

隊友要box out俾mvp拎板架

我刺頂住啊

灰熊拖得到G7我當佢贏

唔係kawhi/tp就比人一步過
lma switch左都仲守到下 其他比conley爆到傻

kawhi根本仲係好輕鬆，未出力就打到灰熊就死

河仔

又成堆wb hater衝曬出黎啦
都係果句 兩隊既隊友差咁撚遠 點撚打

大飛無bg等比人大炒
Jazz in 6

依個都係事實
掂波咁少好難有表現
第四節直接成節西書亂打....

無辦法啦 okc ! 火箭太多進攻球員分擔到harden,火箭係打得幾好內外都有，希望入到西決啦。

我真係未見過有第2隊好似大飛咁俾人一個pick 就輕鬆4打3

Wb一抖即刻輸十幾分

原來今日河仔御駕親征

OKC唔換番一個star番黎下季應該PO都入唔到

除左adams / wb / 羅拔臣 / gibson 其他都可以換啦

西書咁勁 得分王mvp 一定單騎入final啦

你有冇睇，冇bg係打得好左

可以輸少d

佢老婆真係好撚正
如果佢整三文治俾我食
我明知食完會死都會食

開季個陣有冇人比較下大家陣容
今日箭d 3分咪又係食屎 ariza anderson

gibson無約無鳥權

會員MIKE CONLEY

屌 conley好撚勁

我會飲奶奶先

anderson ariza廢到咁都吹奏

Harden真係高幾班波，睇人地企位先draw foul今日第四節尾段爆左adam幾次,冇手感唔會夾硬拎波，今年係iso差少少

個陣唔會鳩掛，有內有外WOR，NENE又回勇

刺垃圾到

又靚女又大波

又倒水

jazz啲女靚啲
lal呢啲

雷D 3分仲準過柒箭42-135 31.1%
柒箭48-169 28%

cloney好勁

到底垃圾刺幾時先可以守好啲

會然：邊個仲夠膽話我唔值頂薪

周琦本週五抵達休斯頓，與火箭商談是否加盟

熊仔拖到G7當佢贏series得唔得

adam好廢
nene都勁過佢啦

依兩條屌撚射好d應該大炒

咁叫賴尻隊友
你咪繼續咁覺得
Wb上場同坐底既數據周圍都有得睇
已經解答晒你所有野
兩隊bench既表現自己睇啦
你係要盲咗咁 咁客觀數據唔睇
冇辦法

上幾年有賭撚又阻你發展，又吹風有wb無賭撚都無問題
而家又話簽球星
究竟咩球星先夾到wb

正選唔差 但替補

係 hold個波耐 連續幾次進攻冇波到手 一有波到手就要射 個人都未warm up到

其實第一輪有左turbo 對第二輪好有幫助，刺同熊

其實真係唔使嘈，有眼都睇到班隊友係唔爭氣，而wb今日好多決定都做得唔好。係成隊發揮得唔好所以輸

真金童肉女

daj高拋物線中前框
以為睇緊roberson

有個C&S既射手

同埋好少少後備

其實我覺得火箭今年有機會摸到FINAL地板

咪撚bin 停啊

賭撚又阻你發展?
你搞笑?
賭撚走果時幾多人OKC FANS屌佢唔留低

冇記錯中學畢業就結婚 美國隊就正啦

屎綠咁遲先比到波kawhi

無睇新閒 佢食完老婆正文治所以中毒？

綠仔 好心你咪帶波

係

其實如果果陣留既係登登放既係西書
OKC而家係唔係已經.......

KD唔走邊有得西書fans嘈M唔MVP丫

惡性循環
season同playoff都一直要玩大包大攬 一冇左wb成隊波咪唔識打

倒水刺 屌

屌你垃圾屎綠咪撚再key波

仲有，如果你話佢班隊友係finish好，唔需要太多球權都有表現（eg RA, JJ, 甚至Ibaka), 咁佢地打返自己班波冇表現咪抵屌囉
kanter同ola兩個第二第三得分點都唔係呢種球員，你要佢地打唔係最合適自己打法表現一定打拆扣架
等於你叫KI去做大鎖，Curry用wb套打法佢兩個咪一樣爆炸

不過OKC要賴球員,不如屌個教練仲好
人地火箭有咁既chemistry一定係迪安東尼最大功勞

ching咁講小心比wb迷屌

聯盟正在就火箭老闆G5期間接觸裁判進行調查

咩事

艇隻野做乜鳩

黑哨

屌

唔知 kawhi 幾時會出鞋呢

笑左 好on9

咪又係罰款

Kawhi救世界又要上映

毛巾仔

當okc成隊都差過hou,但我覺得個差距唔會係1-4咁大，去到呢刻都仲係覺得wb冇問題？

應該係屌球證啫
最多罰錢

mills射番呢幾埸炒既

下場會炒番

Mills three x 2!!

食屎啦

馬刺熊仔呢段好睇

真巨頭mills

Spurs 倒剩5分

熊仔咁順

仲要幾場上半埸係贏緊

泥漿摔角

兩隊都

game 2撚左火箭已經兩回事…

好癲

今埸成隊都著火仲係比熊仔咬住

一齊上身

兩隊好似唔識炒咁

第一圈最精彩

垃圾刺屌你老母成日俾人wide open

收尾對太陽根本踢爆呢隊畸形打法
拆乾淨佢好過

會員太勁
同強點打弱點
馬刺最弱係後衛

兩隊都好準

快啲黎多幾球就順利輸波

頂住

快艇個個咩陣黎

到時真係唔抵可憐

你不如話game 4無出cole 同埋早收roberson 已經又兩回事

河仔出過未#

屌你jazz

波叔快啲退休

兩邊鬥入波

Wb打到gum仲想點？ 場場上場時間多到gum 真係當佢鐵人咩？一早預左一輪遊 只不過見到d替補gum樣真係好sad

其實唔係真係咁大 係成日輸第4節

死夾conley同黑白熊嘛
佢地又入比你睇都無計

同熊仔夾kawhi gasol入到3分又屌佢唔脹

大飛突然有防守

全中

好撚礙眼

前三節唔出咁多時間一早比人姦 到第四節就考驗wb體能 所以好多時佢都累到炒曬

conley nba top 30 point guard

conley同kawhi鬥爆

哇屌好撚狼

Agree

spur比啲掙扎我

唔用mma打法阻唔到kawhi

屌你 兩隻手都比人擒住

第三節打3min咪算 第四節chur爆佢
今場第三節接近全中

Playoff不忘刷數據

一次過三個foul

Sor我會改番 咁

大家都唔覺佢出過已經成功左

玩團體運動係要用腦，辛苦就有回報咁不如wb去耕田啦包你有收成，下下爆到盡刷2k式助攻，去到第四節累就過半場就射三分，點撚樣贏呀

馬刺外圍防守好差
俾會員撚狗咁撚
3分又成日wide open

kawhi好撚勁呀點先mark到佢

廢啦俾LBJ實and 1

咁都無發火

我以為and one架啦

Rudy 中出內線

高啤

機械人嘛
人地行程式

有呀，咪呢一、兩球囉

Kawhi有冇食過T

我寧願馬刺晉級起碼好睇啲 灰熊贏左呢個系列賽既話對邊隊都輸既機會好大

吾皇無雙可惜炒罰球

冇

程式入面無"angry" 呢條route

因為熊仔理論上係外線弱隊

大飛個內線

依句真

有冇人覺得patty mills 係平民版curry
好撚勁

合約年嘛
你知啦 馬刺好難加到人工

講多兩句
唔知點解，好似無咩雷迷鍾意roberson
我上年季後賽開始留意到佢
佢本身雖然只係場上第五得分選項，但間唔中都會有手感爆到一場半場
而且本身佢定位就係配置係durant/wb兩個佔極高出手數既球員
今季突然要佢轉型分擔進攻根本唔係易事
但佢都係認真做好搶板防守呢d工作，okc今季防守排前十之內佢都有好大貢獻
以佢人工嚟講係叫對得住有突
我覺得佢係值得留，但個前提都係要睇隊波夾唔夾
okc呢個問題講左成季，亦都係同hou既差距之一

當然佢罰球真係好垃圾

Mills

咁就要睇教練安排wb上場時間，有無辦法係無wb情況下都可以穩得住

好撚準今埸

前面幾埸射極都無

屌條kiwi做番自己本分係應該
上幾場食撚曬屎

就係咁先似curry

mills收左熊仔頭皮了

上場準啲都唔使打天王山

要西走tp先有得加

屌你垃圾刺好心加毛巾人工啦

tp 減人工

講到熊仔好廢咁 對火箭都55波啦

we are family don't talk salary please

連Mills都着哂火咁
可愛又準到痴線

第四節都拎十幾分

之前大傷spurs 俾份合同佢

Kawhi一上球王buff就停唔到

都係刺箭架喇

佢咬老底咋 防守一流 2k愛將 升下三分好用

壓哂價喎

當年final打熱火啲三分已經好準

趁火打劫啫
佢個個傷出面冇人用同樣價接貨嘛

個人認為西岸季後賽除左勇刺最難打就係灰熊
個人認為勁過柒箭

14大傷沒人要spurs offer 比佢

同14年小牛一樣
惡過西

好恐怖
LeBron俾人咁hard foul都會有D表情
可愛係咩表情都冇原地復活

lma今日搶板好勤力

mills!!!!!

唔出個屎綠
馬刺贏到開巷

然後走番去pop到入程式

mills痴撚左線

射到著哂火

mills

依d先係波黎架

痴線

成個人平飛出去都仲穿針

Mills:我要加人工呀

我覺得佢一定要留
跟本就係死火路沙既二代
但死火有三分同罰球

OKC係要搵番個穩定既內線得分點同三分手

BTW mills

vintage parker 😍😍😍

講真 佢比人hack你咪放番佢落黎坐
咁既人工想佢樣樣都做得好根本冇可能

飄移三分

有名強隊殺手
今季勇士同刺唯一輸比同一隊兩次就係熊

希望刺留得住Mills

mills上場入一球都贏啦

點解呢兩隊老野要first round對
邊隊輸都好可惜

無喇無喇

4m依加點睇都抵到爛
續果陣我覺得合理價

kawhi一單防conley
conley正係識傳波

Mills今埸
馬刺Curry咁

今季要大搞架啦
Dedmon打起左
Mills呢啲又有價有市

但係好撚好睇

出三軍了

互咬
黑哨
唔識炒
咩都有呀

上場熊仔贏
啲球員都好大功勞
入親波都high大左咁

好慘 攞完champ傷幾個月就比人壓價

我鍾意Roberson 無佢一早4-0 佢係少數可以守頂級1-3位嘅人

柒箭雷霆果d鬥炒鬥射罰球
呢兩隊鬥入鬥守
唔同級數

應該搶7

佢個個傷之後沉左成半年有多

好轉台睇大飛輸波

球迷先啱

無啦
dedmon mills manu lee全走

murray個紋身真係好柒

Murray 腳軟

joseph食左佢唔少上陣時間

game2睇coach Nick片話垃圾刺都好多無吹既雞

係太瘦撐唔起個紋身

係咁鳩射三分

垃圾時間

Mills 可愛 lama 3巨頭
再求奇執d工兵
有排玩

黑熊打得咁少嘅

lma

主要係pop執啲人地用唔到嘅自己用
又打得下
Dedmon係其一

臨尾hack埋robertson睇到燥

灰熊拖到G7當佢贏好嗎

lee九成走架啦留得住其他我都滿意

岩岩班雷粉話自己隊波球員唔夠火箭勁

屌你好似打 lol 咁唔通faker見到4個銅牌就講定自己輸咩

人腳唔好係因為管理層唔識買人,其次係隊友太依賴西書

要針對唔係西書而且雷霆管理層

又想睇jazz 又想睇刺

大家嫂 dlee都係靚執

Lee好睇今季行到邊
如果咁好彩champ到
都會底薪玩多年

lmaxx

大家嫂執得遲

老實講今年雷霆岩岩俾kd過左一棟
又唔怪得管理層既

今日算ok

大家嫂好撚fit馬刺

諗起個陣thunder 有 harden wb kd reggie jackson ibaka 而家打剩wb 一個

早幾年家嫂去公牛前執到佢咪好囉

我覺得係馬刺個體系幫球員發揮 多過執岩人
但當然條友本身唔好太廢

1001

本場比賽WB上場42分鐘，據ESPN Stat&Info統計，在他下場休息的6分鐘內，火箭得27分，而雷霆僅得9分。

今年只係過渡期姐
Kobe兩連冠前都試過入唔到季後賽
已經算係咁

仆街,推得咁快既

其實manu 打得起係最important

下場好刺熊好睇啦
肉搏戰

無計細城市唔夠錢唔夠吸引力
上面全部抽番黎
佢地抽人真係好有眼光

睇完馬刺再睇快艇個埸好似好悶咁

佢個1分鐘6分打番起士氣

好多人都想波叔收皮

見到波縮都sad

唔比錢留基石

文件河:吾有上將太子,可斬爵士

基石果年final咁撚柒

想文件河收既多，波叔是無辜的

想睇垃圾大飛收皮
但波叔是無辜的

早幾年執就應該無lma啦

波叔每一下動作都充滿星味

Jazz d ball movement

但Gasol Lee 呢d 先岩Spurs, lma

諗下波叔下隊可以去邊好過啦

無基石 西決都輸撚左啦
個陣仲係rookie

JAZZ真心威脅到宇宙湧

CP3打到好灰咁樣
剷又炒射又炒

唔好中毒

Lma arm arm入去還好

咁無計啦
波得1個
都要有球權先至打到西書同哈登d數據
同埋俾佢地打得好，到時又要加人工
點容納到咁多件

要攞冠要夾八字咁
勇士隊波係肥約前已經打好根基
核心幾個都係後生仔年輕有活力
要執幾件齒輪夾唔難

而家係連fans都想大飛收皮，希望波叔快d完諗下去邊

文件河最後一個攻勢拎塊戰術板出黎畫
之後打左D咩出黎

去拍戲做動作演員

jazz會唔會禁止佢老婆煮野食

勇做到咁都係搏岩左curry收童工約打到mvp身價

雷霆三子本身夠做
harden冇記錯係唔要數據球權，要多5m

湧6場搞掂

無人記得初代二少係jeff green

speights 唔知咁急射做咩

多謝mark Jackson 練好防守
戰術就 開界外球都都1pat 屎

西決係咪未試過 勇vs刺
之前有勇vs箭
今年勇vs刺既話應該幾好睇

無話岩唔岩 波波最叻係限米煮限飯
睇佢幾時醒好過啦

其實今埸都打得ok

馬刺過到再講
就算入到都冇哂力

西書 鬍鬚 KD Ibaka Green
西河 丐幫 25 Ibaka Who

咪又係我湧4-0收垃圾刺皮

都係想睇文件河收皮， 可憐波叔

其實我覺得正常發揮就勇 in 5
最多打到G6
防守兩邊都有 勇進攻勁d

話mills勁係咪淨係睇咗今場

咁又係 刺打箭都好辛苦

如果將KLAY shutdown 到呢輪JJ嘅表現，都有55波

不嬲神經刀
今場係贏佢既
但唔好過份吹捧

波叔you deserve better

今埸入果d攤番係g3 4用應該偷多埸啦

Rondo有機打Game5

又一個生命籃球

等睇單手打波

咪係，鳩剷，靠佢組織死得
成個series咁睇

請珍惜波叔

關鍵係KD
好難守

啲精華全球部西波龍

希望可以踢走boston

去刺吧

tp做後備

仲要尾彩

all go spurs la diu!

會唔會諗太多
打艇同打勇係兩回事